呢d花痕係畀咩整花？

示意圖
頭bumper 有條好幼嘅花痕
唔知幾時整到同畀咩整到

想問多數係畀咩整到？

路上小石仔？

唔知石仔會唔會整到一條咁細嘅痕

應該係洗車塊海綿有石仔抹花。

係我做既

最近冇洗車

刑事毀壞 999

呢支野幫到你

🔑

唔報全家生癌長命百歲

袖口鈕？

試吓先

幅圖係示意圖
花咗頭bumper
應該唔會係袖口鈕 太低

我未訓醒睇漏野

係咪有人拉車仔行過攝車罅？

有人行過hi 到或者比石仔彈中都唔出奇，呢d 自己打蠟都救到

唔知係咪因爲我夜晚泊錶位
雖然好細條但都好肉赤

Btw我會試吓上面巴打講果支筆
唔該咁多位

Thx

但個蠟無左 就會出返黎？

其實呢d 未必真係入左，可能就咁捽走佢都得
如果真係入左少少可能做少少研磨都可以

如果小過一兩吋長就唔好理啦

高速公路石仔痕都大把

比撚樣介

我條痕同你一樣